體壇寒冬！支那國腳武磊確診...西甲魚腩愛斯賓奴共6人中鏢

武漢肺炎疫情持續延燒，各國體壇也難以倖免。近來，皇家西班牙人體育俱樂部在官網上公告，有6位一線隊成員確診，其中4名為球員。對此，有西媒指出，「中國一哥」武磊就是其中之一，中國足協不久也證實此消息。

根據西媒《每日體育報》報導，目前效力於西甲西班牙人的中國球員武磊確診感染武漢肺炎。對此，中國足球協會官方網頁於今（21日）下午證實，中國男足國家隊隊員武磊確實感染病毒，目前症狀輕微，正在接受治療，更強調中國足協與及西班牙人俱樂部、武磊本人會一直保持密切溝通，將視情況提供一切必要的幫助。

貪平請支那人